明天星期五，揸牛過夜的兄弟們有福了

星期五大多數都係升，今日跌極都跌唔落！聽日一定升！等發達！

Gogogo

唔知你哋信唔信

反正我聽日就加碼

重牛

牛

聽睇下點

冇問題

聽日穿返29000俾你睇
牛呀拿

聽日升鳩硬，你睇下個勢，尾市跌幅大幅收窄就知個勢要向上啦

利申： 持有7300

正常就係 其實點睇都係要GAP上去

信！過夜熊幫推

唔知聽日有無288XX呢

高開低走

福街個福

又燈
出事了，實跌到傻

希望有288xx

升撚硬

你地咪on9